你班垃圾係度鬥黃既時候，梁振英手足已經鬥緊藍

學下野啦廢柴